返工講得最多嘅途語係咩？

屌！